當年個個都話00第一季神作 第二季多餘

而家係咪發覺第二季先最真實

港豬同藍屍

媒體都是假的
人革聯代表邊個
有睇實記得

就咁睇人革聯算係三大國最仆街個個 佢代表個幾個國家都唔係咩好野

真理

中国同印度走埋一齊

最近打gg 所以走左去睇鐵血同OO
發覺有d位同而家香港好撚似

鐵血就算啦
第二季維穩劇嚟

00第一季講大國角力，政治成分高。但香港根本唔係大國，又唔係戰亂地區，處境同沙慈相近。第二季講對抗極權，革命，緊係似足香港而家境況。

OO入面既思想係世界級，
但人設同劇情太差勁

A law 真係好似支共

d軍人思維完全同共產黨冇分別
完全認為意見唔同的人就係搞事而要消滅

如果講似香港情況
今年會上嘅《閃光之凱撒衛》先係最似
一大段劇情直情發生嚮香港
故事入面直情有隊黑警叫Menhunter
專門幫政府驅趕同虐殺平民

第一季講體制外強大力量出現，以戰止戰，成為大國共同敵人，促成統一。
其實完全係英雄式故事，唔太現實囉。

好期待

好鐘意凱撒衛嘅專用BGM，好有革命嘅悲壯感：

人設都差

你見唔到美中國角力？見唔到戰亂早在文宣戰？

屌你老母唔好比我再見到你

其實中國早就部署左好多間諜同買媒體去左右外國政治
香港媒體比人控制哂 睇唔到外國發生咩事

沙慈雖然只係一個劇情工具，但係可以代表現實入面好似佢咁嘅人

仲要加埋俄佬

隨著劇情發展
佢都港豬變後勤再變前線

做乜鳩

輪姦後殺再食埋

其實當年我就覺得00係一代神作，到而家都無變

人物就係劇情本身

下，其實好現實，只係有高達唔科學，你試下而家變四架高達出黎周圍打，全部國家統一真係好正常

劇情都差

都係多餘

簡單舉例以前就已經有過拿破崙戰爭
你太勁兼同其他人諗法有明顯唔同
真係會促成周邊嘅會連合埋一齊隊你

第二季對00成個思想作用先大囉
成套講緊只有對話可以解決分岐
但個前提係要有絕對武力
同對方願意互相理解
面對強權溝通係冇用的

沙慈完美港豬

莎慈絕對係偏藍港豬
00s2頂多都係唔偏藍的中立豬

所以會變成禁片

第一季沙慈咪就係港豬

00劇情都叫差

第二季都係中立自撚獅ja

唔會啦 支那人只會格硬將自己套入正義一方
就算巨人禁埋 都係覺得你哋先係奇行種
網禁係保護佢地既圍牆

話就aeu同union d機體會見到d後繼機會承傳/結合上代的原型
人革聯就狗都冇人屌

人革聯做咁多人體實驗
同鬼國視人命如草芥一樣

又名<閃光之不孝子>?!

鐵人有gn搭載型，但佢地movie用返GN-X譜系

true，天人有成為罪人都要促成大統一既精神，真。革命家

只係天人個想法太前衛同高達科技實現唔到姐

但你睇當有ISIS果啲恐怖分子出現咪會統一合作

係00入面，天人都係定義為恐怖分子架

人革連本來就係堆垃圾國家湊埋一齊

前線即係揸個背包比人倒吊咁fing?

人革聯就係中俄印聯盟，00當年其實對各國既設定都參考得好好

watchman , dr Manhattan

聯合國

00由第一季到劇場版加埋先串連到成個故事
結構非常完整，呢點我地都講左好多次

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

如果按現實推測
將來稱霸亞洲嘅唔會係支國
而係印度
人革連應該以印度人為主先合理
支國人只係跟班

根本就要2季一齊睇

沙慈先係真主角 講d生活係和平既豬終於受戰爭影響 再講點覺醒

現實冇天人呢d bugs既存在

有默克爾同obama

可能錯嘅係日本入union
而家支那文化侵略勁到
日本人冇啲自覺
一車車遊戲動畫公司親中
啲𡃁仔又玩抖陰飲珍奶

冇睇鐵血但打哂gg入面鐵血既劇情，感覺冇OO個背景咁似宜家既香港，似係一班黑幫起家到衰落既故事

第一季幾有feel
第二季

係<閃光之義士>

係，我都唔明點解話鐵血係革命，我覺得似係講人權方面多(細路做童工同童軍)，相反00就真係講到言論自由，民主(s2)同國家互相對角(s1)

其實只要係被壓榨緊就會有人覺得有啲似香港架啦
不過鐵血就算鳩數吧啦
反智到咁真係少見

睇完黎緊套戲我諗無人會咁叫佢

仲要OO入面有哂勇武(天人) 左膠大愛(瑪蓮娜) 藍屍(沙慈+624) 中共(Alaws/innovator)既故仔

可能啲人俾馬反射隊友嗰度嘅畫面影響太深

而且第一季係弄巧成拙，佢地鐵華團崛起更加令到童工童軍問題惡化咗我心諗？？？？？佢地變得強大唔係就係想啲小朋友唔好好似佢地咁咩，我覺得劇情發展好奇怪。第二季仲奇怪，好地地嘅朱古力變咗弱智

狗二代做前線反抗狗隊

唔係呀!
冇記錯官方有設定集講過:
第二季嘅A-head 就係由人革聯嘅鐵人改出嚟 可以話係 "GN鐵人"
因為當時Union 冇咗愛夫曼教授 比利片桐又去咗食女
仲有Union Flag 裝GN drive 之後 好似話裝甲唔係負荷到
但本身就重裝甲嘅鐵人 表現就唔錯
Union嘅研究團隊先失勢

後來比利片桐復出 設計嘅磨修羅生同須佐之男 就係要幫Union team
搶返下一代主力機嘅地位 所以電影版先會見到哈姆太郞佢哋嘅BRAVE
-------------------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

yes，我覺得s2真係幾現實，寫得幾好，國家統一之後一定會出現的問題

不嬲都話第二季好正
唔知點解以前俾人話多餘

見人提過係有，我當時又冇認真睇都唔記得係點，等高人解答
鐵人個機師頭盔實在太出衆點都要保留先係

官方設定集就話:
中國負責政治
印度做科技
俄羅斯就軍事
但問題就嚟啦: 咁超兵係邊個Party做?

我係上面答咗

唔係呀!
冇記錯官方有設定集講過:
第二季嘅A-head 就係由人革聯嘅鐵人改出嚟 可以話係 "GN鐵人"
因為當時Union 冇咗愛夫曼教授 比利片桐又去咗食女
仲有Union Flag 裝GN drive 之後 好似話裝甲唔係負荷到
但本身就重裝甲嘅鐵人 表現就唔錯
Union嘅研究團隊先失勢

後來比利片桐復出 設計嘅磨修羅生同須佐之男 就係要幫Union team
搶返下一代主力機嘅地位 所以電影版先會見到哈姆太郞佢哋嘅BRAVE
-------------------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

無所謂既，因為佢只係以當年對各國理解做背景設定

佢唔係預言家嘛
我記得有Obama 收皮變左希拉莉掌權（定調轉？）
人革聯衣加都變到 印度搞9中共

但日本人真係太政治冷感⋯根本沙慈完全係日本人現況

而且啲主角同配角嘅成長真係睇得到，我個人係鐘意第二季多啲但係機體我鐘意第一季多啲

我都係 仲想睇到 三大勢力大戰
鐵人vs Flag

-------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

好似係咁
可能太耐搞到我成日以為ahead係gnx系譜

Flag贏硬哈姆太郎咁勁

或者我之前講錯
係用GN-X底再研發

GNX-704T Ahead
GNX-704T/AC Ahead Sakigake
GNX-704T/SP Ahead Smultron

反而好似真係得痴線佬Flag有gn搭載型（非GN-X底）

設定都講埋鐵人同FLAG都唔係防禦用
因為人革聯座軌道電梯係人工島 防禦應該靠飛機 但佢哋主力係鐵人
UNION座嘢就係美洲大陸 防禦該係坦克之類 但佢哋主力就係FLAG
但如果係進攻對方嘅軌道電梯 反而就perfect fit

剎那講得好！

巴打講中晒
鐵血編劇就係講明唔識寫政治劇
唯有當黑幫劇寫

設定上好似Brave都當係GN-X底啦

得GN Flag係僭建型

因為第一季有講火星獨立運動
仲有政府屠殺示威者嘅場面
但第二季乜都無晒

鐵人個機師頭盔係為咗慳駕駛倉空間 因為裝甲太厚
用VR就唔使整MON 又唔使預留MON同眼之間嘅空間
仲佢哋嘅機師直頭係企係度揸機 慳位慳到盡
-------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

俾人抹黑抹足廿幾年

打軌道電梯邊個國家都死，好似哈利路亞有一次出場就係幫手救咗人革聯條

哈姆走去揸sakigake睇得到佢真係黐撚左線

第一季幾好
火星孤兒護送公主
去地球議會發表人權與自由演說
第二季唔知係咪唔識寫
想睇既四國角力同火星獨立
完全冇講到
係講鐵華團點俾體制利用之後收皮
完全維穩劇

個世界觀設定得好現真
新eu都係豬
人革聯就係垃圾國家聯合（支俄印）
得聯合係正常國家

咁就算用mon都係VAR加埋ga la, 放前放後姐

用頭盔反而仲多埋360 view添

我呢話根dom!!!!!!!!

咁當時GN drive搭載嘅機 同GN-X都好難甩到關係
至於GN Flag係哈姆太郎自己叫嘅 正確係Flag Custom II
由於係拆一部GN-X拎GN drive 同埋加之前係Trinity搶嘅光束軍刀砌落部FLAG
所以GN DRIVE 直駁落光束軍刀 兼攻擊前要郁個GN DRIVE 去左邊 完全係格硬改

編劇同導演都講明自己唔認同鐵華團
反而覺得鬍鬚佬搞體制內改革先係正義

係……所以話係革命劇又差咗啲味道而且號角個角色應該算係宇宙警察，所以黑警就係賤。

都算反映到日本人普遍思想
同喺今次運動嘅反應

咁當初寫黎jm9，唔識寫瀨自己創造個角色？笑撚死個劇情一路寫成爭取兒童平權應該會好啲

第二季鐵血先真正高質值得你班友去睇

一未唔用腦玩熱血，結果對著個真正有腦有實力既敵角就比人KO到滅圍，人地仲要踩住你班中二病條屍做埋開明改革派做埋聖人。

每一樣野都值得你班鳩叫時代革命蒙撚去反醒。

桃子好似唔洗帶我有無記錯

00以一套高達嚟講我會俾70分
以一套作品嚟講我會俾120分

原來係咁
ahead係好鐵人少少

人地改革咗世界真係變好咗，兒童都平權咗，唔好咩？做野一定要有名有利？你都幾搞笑，再加上，你講嘅野我睇唔到同香港有咩關聯

仲有，你話人地唔用腦我就真係唔認同，人地係唔好彩，射支魔劍射唔中人，如果射中咗就係good end，說到底，其實係咪你誤解咗咩野

原作都唔係咁
條女直頭唔存在
阿寶條女係第二個

咁反智嘅劇情第一次見有人話高質
明明係寫到所有角色突然變晒弱智得鬍鬚佬一個keep到智力正常

嚴格嚟講同鐵華團熱唔熱血無關係
佢哋唔係又革命團體
只係僱傭兵
由始至終都無理念同大義可言
主要係信錯金主
個金主害死佢哋
如果你話香港抗爭者要睇呢套嘢反省
唯一值得反省
就係唔好俾大臺或者金主控制
呢方面目前都做得幾好
所以場抗爭先未收皮
事實上呢半年來
係有唔少人想爭做麥基利斯呢個角色
只係俾大家屌返落臺

鐵華團同朱古力點比艾里昂滅團就正正等於本民青呢班垃圾比人收曬皮
咁。思想攪革命？用下個腦先啦 得個熱血同部巴力只係屍體比人踩住上食你地D人血饅頭咋，柒頭

第二季戰力出左問題
政治劇係兩面都怕自己唔夠打先要玩政治

鐵血2最強機師係主角果到，可以比量產的宇宙鉏一槍係宇宙打去地面打死
個監製都放棄治療，話只有最好的機師可以閃到

Boss機冇用

為左話題冇前文後理殺左高人氣角色，之後果個暗殺組織再冇出現

其實唔合理到極

不要停下來

係 新出咗"全方位投影"
其實人革聯條team都唔差
去到電影版部加迪拉薩都係佢哋傑作

成日話咩一切也是為了大義
聽到都打冷震
咪又係拎魔劍出嚟鳩射
唔係智勝主角團
表達出嚟既唔係叫人食腦
係面對強大武力冇得贏
咁叫做有啟發性值得睇

我覺得鐵血第二季冇乜野
係第一季主角團戰況順利到得人驚
第二季唯一污點係降智朱古力男

要有對等武力，先有對話可能

美國等於Alaws, 第二部先正。無人機殺敵。

第一，朱古力係號角人，第二，人地on9但係換到佢想要的野，第三，邊個食佢地人血饅頭？我唔係好明你講緊咩，我地睇嘅野唔同？？

其實由鐵華團同革命少女成為共同體個一刻開始，佢地就冇得唔認自己係革命組織。呢個係時勢做成。
同埋你有D野講得岩，成套第二季就係反映出鐵華團不斷做錯決定。例如名瀨既仇佢地應該忍左佢先唔去報，相反乘機係迪瓦茲入要擴大勢力坐上老二個位。但結果佢地忍唔住即刻走去報仇，好聽D叫熱血，叫義氣，但事實就係死蠢。
所有野其實都係CHOICE，只不過係揀得個岩定錯，而要作出正確選擇必定係要有智慧同忍，仲要識反醒自己錯誤。

高達po 都有熱狗

另一邊條傻仔
唔知點解覺得得自己控制到部幾百年前傳說英雄用嘅機就可以令全組織要聽佢之笛
贏呢種對手我真係想知有乜啟發性

根本成個第二季都係垃撚圾

同成個第一季冇關係咁款

第一季圍住個有錢女做

第二季變咗路人同三明同細路女（加埋巴巴托斯）玩4P就算，咁算點先

根本唔合理，條友死口咬住話鐵華團同朱古力on9都唔知想點好似想暗示啲咩咁，討論劇情好心就唔好講埋啲陰陰濕濕野啦

天上人係最強黃絲
全宇宙最勇武

最緊要係佢地識武力介入

朱古力突然變弱智係全劇變爛的最根本原因同魔劍從禁品變成日常兵器，魔劍根本就係嗰個世界嘅核武器，理解不能

其實真心O咗咀
等如民國年代 如果有個軍閥拎咗明太祖嘅玊壐出嚟
同全中國講: "奴才! 仲唔跪?"

所以80後至00後咁多人覺醒，最黃會唔會就係因為自細動畫睇大，我自己從細睇動畫學懂事非黑白

唔識寫政治走去寫高達，屌

當初睇完第一季
心諗應該可以同00喺uc以外齊名
睇完第二季
個心得返個屌字

Sunrise最初想要有新衝擊
先刻意搵從未寫過相關類型
反而係寫開愛情劇嘅岡媽寫（雖然佢寫啲愛情戲都好垃圾）
期望會有新意
結果就搞成咁

聽講呢套好似好撚sad

真義士

純論鐵血第二季，其實真心唔掂
本身第一季係真係做得好，有政治成份，諗住朱古力入體制點樣弄權推翻，點知結果係拎一部古董出黎想號令天下⋯衣下真係呆撚左
鐵華團既問題就係失去獨立思考，盲信大台，招致滅亡

可能係我地要時刻警惕既地方

Why not both

兩條路都要行

所以提意見其實好重要，多啲交流會更好

你講嘅革命共同體只係第一季
第二季都無晒
朱古力搞搶奪巴力遊戲
佢哋都只係打算抽下水搵著數
鐵華團根本無興趣對付號角或者改變世界
你睇下最後澳加向號角求饒
舐晒鞋底咁款就知
成個第二季根本套入唔到落政治講
因為第二季成個架構係黑幫故事嚟
同咩革命無關

我淨係記得我幾like鐵人個design

超Sad
但好睇
本小說我翻睇到爛咁滯

Lm

點止高達po，根本華人論壇都係鍾意屌，屌票當拜票
惡意踩低對方去抬高自己，連登都好多，亦係覺得無癮既地方

唔識形容，望住enact同flag係無果種感覺

佢當初開第二季仲好撚期待，直到佢圍住班黑幫大佬講就知出硬事

00一直都係神作

睇唔落而家啲高達

最後人類互相理解之前

都要有OO raiser打爆A laws同Innovator 先

即係革命成功係要和勇不分

班撚樣話淨係諗開頭同尾 然後就鳩作 結果整咗pet屎出嚟
第1季完咗班粉皮都話其實套野無諗過有咩意義 純粹當紀錄片
但紀錄片 第2季D劇情又唔撚現實 勁撚反智
事後就瘋狂補設定
又話鬍鬚佬一早想改革乜乜柒柒 係弱智仔唔搵佢傾

真 次次見佢比人屈敗家仔都鄧佢唔抵

其實鐵血的孤兒都係
雖然最後破滅魔劍呢下好ON9
但其餘都相當真實
其實高達根本就唔係比小朋友睇
小朋友根本睇唔明

但係敗家仔個結局係...

我諗係嗰種厚重感 歷代卒機係少見
奈何鐵人唔似FLAG有咁多發揮
一改咗做A-head 就冇晒感覺

機設掂（提子的座機幾岩我胃口），人設ok（釘宮你地爭飽佢，我擇露易絲）, 第一季劇情掂，劇場版唔掂
利申uc派地球聯邦派，預左被集火

直情係先烈嚟
喚醒咗班平民反聯邦

呢度唔歡迎聯邦走狗

87泰坦斯就是狗，我傾向Albion， New Decides 同 Londo Bell 果邊

我係00fans 你死硬

利申：真fans

吓 我以為劇場版爭議先大 一二季都神作
劇場版好似趕收工咁

我其實好鍾意00 入面嘅GN-X地球聯邦配色
好靚

其實係冇可能冇關，正如我所譯講有d野係時勢做成，革命少女仍然做緊火星主權運動，鐵華團雖則係迪瓦茲打緊工，但佢地名聲就係由做革命少女護衛開始得翻黎，而且第一季最尾仲多次直接同代表建制未日號角開戰。佢地作為革命組織形象根本係洗唔甩。

仲有唔好咁天真信個篇劇"講"話自己唔識政治，佢咁講只係成班中二病接受唔到個結局去炎上先講出黎卸波。鐵血由頭到尾都係一套講緊政治同革命既高達作品：火星攪獨立運動，朱古力攪緊反建制革命，艾利昂攪緊體制改革。每一樣都政治到不得了。政治涉及黑社會，政治涉及經濟組織，政治涉及陰謀嫁禍，根本入面好多野都好真實。

而講到尾你地唔接受只係因為鐵華團比人滅團，朱古力變白痴 (<呢個的確係敗筆) ，Shino搏唔到冇一炮打艾利昂，三日月冇好似基拉咁出黎清到場做埋神等等呢d中二向設定。問心啦。

無錯係裝甲味，四角厚重感
誇張到部野重重過佢地口中果部肥仔機

第二季最終戰好膠整左幾萬部自爆機都炸唔爆部艦

當年好想砌部gnx，自己收左山無左件事

白頭佬有句幾岩
作為建制
跟規矩做野無人會話你有問題
但你唔跟規矩就會俾位人入

面對極權, 靠對話係解決唔到問題
面對言語不通既人/生物, 靠武力係解決唔到問題
所以去到最後剎那同瑪莉娜最尾都話對方其實無錯,
真正做到和勇合一

但斯米諾夫揸部高機動型鐵人出場嗰陣
係Youtube有鬼佬笑話:
只要加對機翼 我屋企個馬桶都應該飛得起

第二季d戰鬥

00成套都好正

但佢降落個下 感覺上又幾現實

之前一話00好睇就會俾人屌

係平民角度睇革命
革命就係犯法同會死人
但無革命人一樣會死

仲會死得更加不明不白
好似內戰咁
外國唔介入佢地一樣會打
打得仲耐
死既人更多
但左膠就成日話增加死傷
實際上內戰時候d人死得更慘
而且殺人更無規矩可言

1樓個段係傘運後再睇返真係好感觸

呢外，00三部曲其實要夾埋黎睇。
剎那同皇女既故事完全係「和勇合一」既完美示範

劇場版本身就係收返個外星人尾

能力不足咪渣個背囊出來做back up, 係戰場有咩事佢都會死, 咁唔叫前線叫咩

高登既事
連登晨早上神枱
不過之前啲人話第二季廢

鐵血充分反映世事無常

高達不嬲最好睇都係政治戲 唔識睇不如去睇age啦
Btw bad end其實先符合劇情，係俾人屌太格硬來，同埋啲角色去到後半好似變哂弱智咁

瑪莉娜就係和理非
係世界d強權壓迫下咩都做唔到
係靠天人幫手打生打死先令強權倒下
民眾覺醒
最後和理非收尾
但係過程中勇武死傷大半

我諗係個鬼佬有問題
但幾老實 呢部就已經係高機動型
係空中戰 就算AEU UNION 出舊一代嘅 Realdo Hellion
呢部高機動型都點夠打呀?

和咩勇合一,全部天人做曬,阿豬阿狗埋去撿骨,皇女係又第一季起無生存價值女主角,衰過古迪利亞

開raiser 劍個陣佢都有幫忙
同咪坐部戰機個重力承受都唔少

00劇場版直頭垃圾

佢唯一做既野就係搵女
點知最後都係靠00開棵體聊天室先搵到

成個故事完整

永遠00 post傾到第四五頁就會變鐵血/seed討論區

OO 叫最後好睇既劇

Age 內容on9
模型系列太兒戲，雖然佢講明係兒戲
鐵血爛尾

之後，再冇人肯寫高達
都係消費緊以前作品玩模型對決

咁都完整 成個故事根本無厘頭

冇劇場我地唔會知 100年前木星任務 發現左咩啵

00劇場版根本可以拍多季 晒咗

你老母生左你件龜頭仲可悲

好似漫畫版加咗好多嘢？

又打外星人

問心？
問心我覺得鐵華團滅團無問題
但成個舖陳太低能
完全唔好睇
我唔覺得編劇講大話
佢明顯真係唔識寫政治劇
你睇佢嚮無前設下搞暗殺殺死兩個重要角色
就知係按黑幫片思維寫
最後號角改革更加係得啖笑
完全脫離現實

你所講嘅政治只係背景設定
編劇根本無寫到
火星獨立第二季已經無提
號角改革直情係最後一集先突然爆出嚟
朱古力根本唔係有心搞革命
編劇都講得好白
朱古力人生目標係得到巴力
至於得到巴力之後改唔改革到號角
對佢嚟講只係次要
甚至完全唔重要
其實最後朱古力出戰殺卒有一大段獨白
佢都講到明
佢希望藉一己之力（巴力）令成個時代捲起風暴
覺得咁樣好威威
咩反建制革命只係藉口
佢有部巴力就好滿足
用部巴力引人注目就覺得爽皮

其實咁樣死衝法，又投資錯咗，唔滅團先奇，
個人最唔鍾意係咩鬼都靠魔劍同埋朱古力太白痴化

00果時接到seed既水準 搞到我以為套套高達都係咁高質....

但最後唔多覺天人有點樣接受制裁

最多只可話無腐化成權力一部分

故事中第一季尾已經係制裁

巴打走先，我幫你頂住

講到尾係為左條女

之後又做返港豬

係同埋哈姆太郎佢要堅持要用佢認為最勁嘅flag打敗少年(exia,00 )係原於佢對剎那的崇拜

第一場係 over flag vs exia
第二場 Ahead 武士專用機
第三場 武士道 紅機 (flag base)
第四場 武士道 白機 (flag base)

喺最終決戰嗰場，打到武士道部機爆面具見到係flag,我覺得編劇係有少少意思。但無奈之前嘅機實在太大差距，所以之後嘅Brave真接就係flag ，但其他人仲用緊其他更加先進機體打els

A law 的確似支共
劇情講對抗極權

但00 同天人戰力太惡
代表極權既反派行動又唔夠黑暗同無恥

比唔到而家香港既感覺人

呢排翻睇返00 同埋買左好多佢啲模型

其實劇場版唔係唔掂嘅，我覺得只係最後對花演繹有問題因為vector講到明佢嘅出現就係減低戰鬥戰爭嘅因素帶到宇宙，免得吸引啲外星生命睇嚟地球。點知就吸引左ELS，當然佢地唔係好戰

Brave係GN-X底ga la, 同union技術融合程度較高

Movie係得GN-X IV同Brave

好鐘意lockoff劇場版入邊部野

人革聯就係俄羅斯同中國

華人媒體真係累人不淺

咁冇計了，睇下下年係咪真係有得睇哈姆太郎els揸exia repair 4

第二季先係神作，劇場版反而係多餘

好心比exia退役啦，比人爆左4次機，睇怕換淨個爐

天人無錢用嘛，冇計啦

第二季最大問題係各條故事線雖然都好好睇好感人，但佢地之間無乜關係。

日本仔睇野真係行得好前

官方設定集訪問過製作組話 GN-X IV 原本係想設定由3部小型GN爐驅動
咁樣3部小型GN爐輪流 trans-am
trans-am 就可以無限開
但最後冇咁做
雖然係咁 但最終GN-X IV已經同第二季啲高達差唔多lv
--------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

當年好似個個屌沙慈d鏡頭多餘

有哈姆太郎係度就得啦

人革連係玩物量作戰

好似都係GN儲存爐我擔心部機咁舊仲點打有lock on支援都係咁話

一直想問樣野，其實操縱上都用緊阿賴耶識，操縱桿其實係咪多餘？

睇完上個00 post忍唔住拎左幾部返公司擺

00最後唔係刹那開chatroom其實己經玩撚完
要人互相理解都係要靠科技促成
如果有科技可以將人既經歷分享
令其他人感受到自己既罪同其他人既苦
世界會少好多紛爭

lockon好好wo
人設差？

會變廢鐵放題

無計哈姆要聞剎那張櫈

Seed第一季都ok
第二季都夠膽拎出嚟

初初睇完第一季，第二季我腦補個劇情係：大哥d 生意愈做愈大，個心愈來愈雄，開始有兄弟因為任務而死，但仲未肯收手，昭弘同其他兄弟開始反佢。三日月苦惱繼續盲從大哥，定係打醒佢。
點知而家個劇情

鐵人我上藍色

起碼都keep住出力
將popo女友變番普通女友

除左雙爐機體,其實D機體戰力差別唔大,反正冇3倍速都係等被人SM死

我都係有兩部鐵人
一部陸上型
另一部就太空型指揮官機
鐵人太自成一格 好難改或同其他機組合

又屌鐵血 我覺得個結局好現實,係衰佢寫個過程太ON9啫

所以日本歸聯邦

第二季最深刻係政府軍政變個陣
Alaw 將個cctv 改成係政府軍殺平民
但事實係alaws 啲機械人殺人

冇佢開部飛機出去天人應該團滅左

今朝睇人講els，話d機開transam都追到直頭痴線

近排我都突登睇返00
再望下身邊拒絕暴力嘅和理非就覺得好唏噓
人地為咗你豁咗出去
都仲可以咁「理性」去批評勇武
自己就做個懶清高嘅港豬
唉

兩個禮拜前翻睇完 好有感覺
有人淨係顧自己 d豬仲日日吃喝玩樂覺得唔關自己事
好喇到影響到自己喇就怨天尤人
有人不恥腐敗政府想推翻 個政府手段竟然同支那一鳩樣
有人為和平而戰但不受世人理解
希望香港最後同套野一樣good end

近排港共就係有個廣告
話諗深一層暴力帶黎唔到啲咩野
真係得啖笑
00係完全推翻佢講嘅野

好笑，係邊個教我地用暴力去解決問題先

巴打，其實我講緊... 鐵血... sor...

我都係即刻睇多次, 好正
不過香港地大把莎慈呢類人 (以為有工番, 安穩生活, 得閑就parttime抗爭下就夠)

個結局唔係咁老黎...

無印小說版阿賽直頭死左

漫畫版好正

根本00就係神作

個個都唔扣安全帶

我見到我自己

兩睇
正面睇係為反聯邦燃起火種
正如現實梁天琦選唔到議員仲要坐監
但佢留底嘅口號喚醒同團結咗好多人
勝敗唔係睇一時

邊忽神

勇武=Katharon
港共=A-Laws

勇武俾港共SM
天人係唔存在

所以我特別鍾意處女座
貫徹始終用flag黎打高達

係人地比香港人經歷更多，重有人地係踏踏實實發展而唔係好似香港人咁坐港英順風車

第一季起個好頭，但第二季簡直係垃圾，都唔知想做咩

突然開始黑幫劇真係九唔搭八

到最尾你都唔明做堆黑社會出黎有咩意思

連沙慈最後都變前線
港豬到衣刻仍然係港豬

age都有少少政治啦

全世界都有好多呢類人,只不過都係針唔到肉唔知痛

估死你哋實講主角群

我講奸角啊，有邊個係正常人，
零魅力個個低能

因為沙慈真係搞死好多人（篤灰），誤打誤撞又上左前線，最尾又知條女去埋打仗，先知原來好多野真係關自己事，先知好多真相唔係睇電視講既咁講單，先有咁既決心同剎那一齊沖
家陣，香港人好多都睇完會話心痛，但一知到唔係影響自己咁大就act like事不關己咁既態度， 先會出現大家所講既平行空間。d咩道德綁架/一大堆藉口都係佢地自我理解，完全係開頭版（第一季）既沙慈。

整堆複製人
Trans AM 自爆

變革者：中共七大常委
聯邦政府：共產黨
A-laws:國安局
純源：勇武
天人：冇，永遠都唔會有

公主 沙慈係和理飛

真正既口交部

天人係真勇武 : 就算俾世界所拋棄 我地都會繼續咁做

沙慈去到家姐俾人殺左都仲on99咁 同藍屍父母19樣

魔劍其實係想帶出號角有絕對武力呢點，整到鐵華團雞蛋撞石頭咁，但一方面你又拍到三日月開撚哂無雙冇人夠抽，一方面魔劍又咁格硬來，完全帶唔出鐵華團飛蛾撲火個種感覺。
同埋啲暗殺又係，好符合現實，但一啲都唔好睇。

因為得番戰鬥呢條路

到最尾又係要個身經百戰既人去同外星人溝通
因為冇真正戰鬥過既人係講唔出咩大道理

個一刻佢咪十足藍絲咁,
「你地班天人唔出黎搞事, 我家姐唔洗死, 條女唔洗死全家」

仲on99相信個政府同一味怪緊一批被打壓既人

你真係明00個意境? 定小學雞

剎那細細個就隊林自己老豆老母 洗腦 之後想改變世界 原來其實係要改變自己 先變到先驅者同未來對話

剎那有句好經理形容高達

唔係兵器 唔係破壞者 而係要令世界同自己改變 同勇武理念一樣

00P, F好睇啲， 一方通行

想知劇場版有咩意境？
講真一二季講下政治 人性
第二季沙慈個轉變 都幾正
但劇場版除咗講返木星任務 就係打外星人
定係你覺得全人類同ELS交戰好有意境

套野係第二季講左係為未來對話 你眼中得機械人互扁係好睇咪睇seed囉
我上面講左 個作者都講左高達唔係兵器咁簡單

玩g gen完全feel到馮恩痴撚線程度

ELS呢part 擺明做多咗
要人幫你仲搞9人先 呢啲仲叫對話？
講真 一二季接近完美
但劇場版真係好唔夾 太生硬la
講到話母星爆炸搵人類幫
Btw UC粉

劇場版咪就係成個計劃既總結 - 對話
ELS本身唔係想打，係想搵地方住，但又冇人理解佢地，剎那咪做左人類果邊既對頭人同佢地溝通，再互相理解

最後尾咪又係帶出成個OO系列既宗旨 - 人同人/ELS都要互相理解先唔會有戰爭

應該講得仲白過S1同S2喎

痴線博士就係為左人類將來既進化同外太空既接觸先要制度上既統一 s1同
意識上相通 變革者慢慢帶領人類進化s2

但結果要足足100幾200年人類先做到佢計劃既目標 真係好痴線

個編輯要無邏輯咁整死主角
可以點
圓規槍呢樣嘢存在已經同個原先設定有明顯衝突
仲有主角方打中蝴蝶女個駕駛倉都無死
主角就俾外太空嘅鐵枝收皮
你仲要錯誤類比將香港情況同佢類比
朱古力明顯都係建制一員
係內訌

連內訌都唔算
如果張建宗突然除晒衫褲光脫脫
攞住個港英水蓋衝去解放軍軍營
大叫打倒習近平
跟住俾解放軍亂槍掃射而死
你會唔會覺得咁叫內訌

好 L 寫實

咁都差 咁邊套先啱師兄心水

唔該手足幫我解釋左 另外痴線博士都無諗過對話咁快來臨 同埋唔知自己係咪解讀過頭 其實痴線博士預左天人唔掂 李瘋子會變相一統搞掂對話?

補充一句同埋劇場版電池講左 其實els未必係想打 係咪同我地有誤 但俾皇同埋拉塞ban 左

唔係els想打，情況同深海魚退化到無眼一樣，統一意念令佢地唔洗好似人類咁溝通，持續到母星核爆，呢度分分鐘有幾百億年
els既侵蝕，其實係同化，係佢地溝通既方式，奈何佢地唔理解呢種佢地既分享方式會令其它物種死亡，佢地角度只係被說話對象拒絕，再不斷搵新既對象loop，只可以講佢d對象好慘好無辜，今次到地球唔好彩硬食

其實都唔係戰爭算係自然災害
最痴線係光頭佬200年前已經準備呢個對話會

鬧得好
不過高達系列自從00之後已經無乜政治

鐵血第一季囉（第二季寫到變垃圾）

諗返個時集集追真係好戇鳩，第一季set好個大局跟住第二季走去做God father

鐵血既政治議題其實同現實好大差距，變左好難令人投入。而且無乜論述到喉唔到肺。女權同童工同黑社會都無乜大關連，令主題鬆散，好似未諗清楚想表達咩咁。

咪兜啦

如果佢做番第一季個格局咁去應該唔錯，正正經經講火星獨立同地球圈四大國角力應該好好睇